[IOS/AN]Sinoalice (4) 首抽遊戲 中伏1001

SINoALICE
類型：RPG
配信日期：2017年6月6日
付費方式：免費（遊戲內課金）

原作·開發總監·劇本：橫尾太郎
音樂：岡部啓一·MONACA
角色設計：ジノ（GINO）
開發·發行：Pokelabo、SQUARE ENIX
聲優：M·A·O、上田麗奈、伊藤靜、今村彩夏、本渡楓、內田真禮、三瓶由布子、能登麻美子、喜多村英梨

事前登錄特典
魔晶石x210個+魔具「傀儡ノ封竜」+限定ジョブ「いばら姫」+ナイトメア「忠臣の偽りフィーナ」+強化素材+進化素材

屌,唔怪得冇人講野,屌

成班唔出聲等1001wwww

貼圖都fail

想問下係咪有公會?

好少貼圖呀CHING

白雪靚相：

想問下兩個人彈出嚟不過靚野都係S, 開唔開得

留名先

睇預覽啦

我將d資源升晒隻灰姑娘是咪冇撚用
d裝好廢,送果d ss又用唔到
反而依存而家滿左突,我是咪on9左

自膠

起手解放愛麗絲同灰姑娘 有冇公會收留

Auto清關
唔洗望電話
算係咁啦隻game

我終於開得啦

渣ga

有無連登公會?

招2個刀

第一日玩既小朋友已經拎左幾百石補償

正常啊

玩左成日都唔知佢點打

刷到今日先開到

抽多次十連，但係等下個池？

我第一個ac有補都抽爛 重生好過啦

而家淨係打故事,
隻灰姑娘好似有d廢

打主線都已經派好多石

仲有冇公會收人 終於刷完首抽起手

有鬼用 都抽唔到

點樣先可以一次過add晒公會成員做fd

駁唔到...

收島風白雪就黎出鎚專武
咁多位又可以繼續刷

求公會
ID 665608833
有グレーテル ピノキオ かぐや姫 三隻

今日開果D account都會俾足補償，成600石

on9

台主有無劇情簡介

有D皇冠有咩攻擊支援,防禦支援即係點?

攻到5-9
有心想攻5章既要有不停被秒既準備
5章降魔攻大Debuff３層以上先壓到落３位數傷
BOSS最後一條血非剋屬冇5層以上你都係會幾下被KO
BUFF/DEBUFF MAX 10層

點解一開始果十抽刷極都冇ss

你未夠恆心

比d爭扎

首先係首頁按公會名入公會介面
按14/15右邊

入到下圖
按你想加的人的角色圖像

去到呢到
按第二行第一個，成功加好友了

一開始十抽好似係無up
石抽易中d 但經常都MINPAY

雖然唔係一次加哂，不過只係重復14次好快架啦

點樣升戰力
雙專武起手但得九千幾

升武升job

有防裝上防裝
有召喚上召喚

防裝打到？
一件都無

打肥喇喂

打到

想問下武器嗰度有咩分別，點解一個可以裝十個武器？

輔幾難玩
要記晒邊把武係做D乜

副武器，用途未明？

呢隻驚補超重要

即係唔使理住？

其實就係skill

依家刷首抽入唔入埋game拎果20抽?

抽到ss先入

我加埋副武先岩岩到15000戰力

會戰無限延期
13號開新EVENT

５－９
BOSS最後一條血自上10層魔攻Buff打條毛咩

5-5招兩個刀打到5-10
留id

30體得果幾把A
打到2046都未升得爆一把

而家首抽是咪都係果幾隻

其實隻隻pvp補都好緊要
不過無改呢個職好撚悶ge事實

課金抽就會有一堆硬幣，之後攞晒黎換exp咪極速升囉

有冇公會收人丫

非重課邊有得做專心補
拎件a裝補幾百咩

送左d金券係抽乜野用?

仲差300先夠萬5戰力

頭十抽三把ss 入去再抽就咁

不是抽野用

你肯定呢到有3把

原來係之後個抽
自

你睇清楚D

隻game d data dow得好慢

唔洗PVP, 打到後面主線D補+SUPPORT唔夠勁係絕對過唔到

虛火

成班巨頭

糞貓竟然第4

與此同時
FGO UP緊嘅係一個阿伯

垃圾白貓

早兩日第一

過多幾日仲係到先講

今日先係第一日營運

係唔係有公會？加我好嗎

有冇巴打知最上果個赤咩咩咩解放係咩黎？

小紅帽職業

巴哈有條友以為課最貴都送小紅帽

摸索緊嘅新丁求公會收留

其實呢隻game點玩,刷完首抽
中愛麗絲同灰姑娘解放武
隻人要點先升到lv

買小紅帽送300石抽武

其實隻game係咪升死1隻人就得?
ss人開波 瘋狂抽ss武裝落去 唔洗練第2隻組隊?

卑劣+恨銃
定係 卑劣 +怪鳥琴好D?

申左lihkg 名叫Q

銃
你琴都裝唔到

Friend list點先會有frd? 相互follow都好似冇？

想問係未入唔到人地公會,話咩失敗

連登個公會真係叫lihkg咩

頭三十抽 好似幾靚 全職補師加攻加物魔防補血 但我鍾意攻多d

冇會入

Yes 暫時full左

強化> ジョブ強化 升JLv

可唔可以留定名,等公會入

升熟練用輔好似好D
成日用晒D卡先完到場

抽到解放灰姑娘同補
係咪補勁d

輔助類4種武器得1種係補血

個個都兩隻起手

今日竟然冇off過ser

呢隻game輔助真係唔係人玩
想補血又唔夠補血武
仲要升武技先補得多

課長玩

點解我入親戰鬥都通訊失敗...

咁我用灰故娘先
雖然唔太鍾意黑肉

死死下

而家暫時有4個公會
力威
lihkg
人類惡
社畜
好似係

熄左WIFI又好似無事
原來係我屋企部MODEM死死下

下個開po放埋上去？順便寫埋滿咗未？

成撚日通訊失敗

想問武器技係點升

食其他武器

係食其他課金武器

2把卑劣+2把凡夫槌 呢個會好d ?

打唔贏alice第4章王

Apply左人類惡 id名:かかし

公會戰實俾課長屌打

last個位 reserve左

2萬戰我都未過到

我都係
加好友一齊打

又loading啦

75%

game都入唔撚到

屌我都係75%

75%.....
魔力寶貝咩.......

75% same here

我想問重複ss武器有咩有 自己食自己升嘢？

即係今日完？

有咩用
打錯字

良心公司提醒大家要瞓覺 明天請早

早睡早起

想問仲有無公會有位

界限突破佢

戇鳩

又75%...

我想問隻game正式左未,我今日dl完好似成日lag

其實正式咗幾日

好似六號開始

今日正式營運 好似係

七月六

【現状のご報告とお詫び】
通信エラーにより接続しづらい問題が発生しております。現時点の同時接続20万により負荷が高く、問題箇所の特定と対応をリアルタイムで実施しておりますが、引き続き接続しづらい状態が続くことが予想されます。皆様への大変なご不便、ご迷惑を、深くお詫び申し上げます。

再係咁等天堂2算

隻game個共鬥係on9
好友入場打完唔計自己完成
體力又扣,打完又完成唔到

太好 又有石派

入到去，但係laaaaaag

[qu ote]太好 又有石派[/quote]
8粒

派多少少比人直接刷30

咩依家新ac會有2800石抽野?

我朋友話佢收完信有2800石,依家仲要抽緊

差唔多

派得個幾粒我入去打多關好過啦

點解老屎忽冇?

得600石
邊有2800

韓狗垃圾驚

一石都收唔到,公平咩

bug石？

今晚又維

佢仲要拎2800石中哂3隻SR解放角

好似2900石, 我無野做刷下 卑劣之刃起手, 入到去見到有2900石再抽 抽左1200石中埋縛杖同依存書

唔係得維護送果600石咋咩

點解我得600

狗衝

咁似我既

似乎同一時間好多人拎到2800石
twitter

歧視老seafood
呢幾日好似一粒維護既石都冇收過

一粒石都見唔到

Bug黎？ 我今日晏就擦都係600石

點解我刷得600石

回溯

即刻開左個都係得600

睇黎都係假膠

個FD有5本事前送既書

11點打後刷到
都有2800

本身5-9都難到pk 而家仲要lag
畫面停完就死左

屌唔撚係咁呀

係我錯，應該600粒，應該會回溯

即係試完，都係得600石
送埋出黎算

求其試都兩把

法老

痴線

歐洲人

我想問有冇得綁定fb？ 我係setting見唔到

歐到喊...

仲點玩,個朋友一落地就升滿哂幾把SSR,仲要有本事前送突滿左 既書

好想喊

呢個故事教你下次大lag機就去刷首抽

等睇bam哂啲2800石

睇今次$E點樣執屎

你地依家入唔入到關卡 我入唔到

成撚日卡住,乜撚野垃圾SERVER

on9 2800石 點玩呀

痴撚線

公平咩

此遊戲已死

估唔到隻驚捱唔到天堂2就玩完

最好嗰個period開嘅ac全部回溯返首抽狀態
其他玩家每人1000石

5775....

屌你屎忽，體力就扣左但load 唔撚到入去

無抽過？？？

我就比個ser食左1xx石
人地就一開波有5千幾石 玩撚哂啦

突然變咗公會1 wtf??? 明明應該有兩丁友係我面前....

食石會比返你,自己睇TWITTER

課金買石個班就真係傻仔啦

下年先比番你

5千石.....

好彩無課金

隻驚可以再有幾垃圾

不停刷下限

我打緊主章又loading ._.

良性bug永遠都無我份

今日都有新鮮事

入唔到關啊

又食我體,食屎狗

宣佈結束營運算把啦

一定要回 唔回就垃圾驚

禾刀系

入到->剩2分鈡

岩岩再開多次AC 變番正常了

屌 食左30體

都仲係入唔到

唉 永遠好玩既bug都冇份 食乜食乜既bug就中晒

果個AC D石無收返？

本身入咗LIHKG個公會到
一重ON就飛咗入一個唔識嘅日本公會到
有冇人ADD返我入去
ID 325681164

BTW 係咪暫時虛妄之提琴係最勁

申請左入人類惡 求accept
我ID係 693771263

想問入左公會洗唔洗退番先入到公會

點解會有咁既想法

因為最難抽 0.034%

Ssr 黎講最廢

其實熟練度點先加到

我屌 咁最勁係邊把

少咗你同另一條友

好多把都0.034啵

4-50把左右

用SP

戰鬥個陣消耗SP

隻糞game幾時先生性

輔助效果唔啱solo姐
唔等於廢

Ssr 劍最好,黑肉果隻, 琴如果加攻都話,加防

有班人係度唱衰3把SS角色武

點解完全冇人答我問題
咁快小圈子

唔算廢,但如果3隻ssr 比,佢真係較其他果2隻 差

答撚左啦 小咩圈子

我同第二位巴打都答左你
小乜撚野圈子
我屌你老母係咪盲架

唔知，你試完同我哋講番

頭身手甲可以打第幾章拎?

51把

屌對唔住盲撚左
比你屌番 係我既錯

1234

比你最勁 得一把都無用

有十幾把都咁勁就真係最勁

對唔住大佬

死吸血鬼
又食我體

OK,我睇下可以清到邊

岩岩入肥料關 豪左30體比佢

咁又係啊 又唔係用死一把武

想問下係咪首十抽有2SS裝已經可以起手

開心啲諗，佢唔食你都用唔撚到架啦

我打snowwhite線
第2章有頭同腳 第3章有手 第4章有甲

可以入埋去拎埋600石抽多2次10抽 睇下有無角色解放先

打肥時間完左就冇卡

主線3-10 隻野一下秒鳩咗我係咩玩法

冇3000石唔洗起手

唔用auto鳩禁過左第3章

申請左 人類惡 求加公會

I'd:115390435

咦,比人拎左la。
拎左ac既朋友,有冇興趣加個朋友

試下Alice 4－10

成日都係比人亂入就即卡

I'd:738724478 Uuj求accept
今日先玩到會盡快刷高戰力

冇位呀 我都冇得入

無 重刷

好撚痴線 頭先bug 左幾千石個d 洗唔洗還

而家中左束縛果隻 揀主角係咪要揀返佢

主角其實亂鳩咁揀都得

抽左51抽....先抽到雙主武器O.O

咁我揀白雪公主

等升公會LV開位 睇下果時CHOK巴入左公會未

開波啦

啱啱刷左個ac起手，三個ss都係輔助既係咪可以收皮啦
玩到戰力7000左右

主角主要分別在JLV...
SSR的主角能力100的...
S主角能力75
送的主角能力50

關都入唔到

又卡loading

卡loading
明天請早

開左了的帳號....是一直玩...抽到第51抽先中...

屌

要睇侵侵心情

已經破百次首抽
仲未見到SS人物

洗唔洗送個比你
虛妄+依存

首10...中SS人物我抽左1日好像見過2~3次...
後20抽易見好多...

我自己首抽2隻SS之後個30抽一隻都無

連續2場共鬥LOAD死 食左2場體

same

抽到卑劣
但係一把S劍都抽唔到 得1把A劍 比左一大堆矛同槌我

有冇巴打入唔到場

我首抽1隻ss角之後20抽1件ss裝都冇係咪del得？

連續死左兩場頂唔順

其實不用追求裝得意武器的...

三次

你認真，我後20技幾乎次次都大炒

入都入唔到

共50抽
係得首10抽先中野

唔裝劍 卑劣既劍+傷咪冇用

我大約由早上開服...手動抽到現在(慢性)
首10...出SS角...我是見過2~3次(忘了)
多SS進後20抽的次數比前10的次數少很多的
但抽到SS角大約10次左右...

所以我才覺得後20比較好抽SS

我經常性出2-3件ss裝備冇人物
但pickup ss角一次都冇

2點前抽唔到直接棄驚
唔使話送帳畀我啦
咁撚黑玩落去都冇意思

Load左我成條體都入唔到game
痴線

其實單純面版能力...我真的看不出不同職業有什麼分別...(裝備同系武器的)

可能技能輸出上有分別吧...但沒比較不知道...

我是覺得有SS上SS 有S上S....總比特別裝A劍強的...

入到game未

入到
load唔到入場

HKT 2-4 又維護 佛心營運 叫人早d訓

Ser：俾我休息下，叔叔不行了

開半日抖半日

屌我想抽呀dllm

劍弓槍鎚我唔多唔太知點玩
但係法職個邊唔一定A弱過S
有A書可以一次debuff兩隻,但S書debuff得一隻
但都係效果小
都唔知係本A勁定S垃圾

最好玩法就係咩都裝D上身
剩玩劍下下都單體物攻
去到後面對隻物防高就收得皮

等玩天堂算了

玩咗陣又loading

邊到打到防具
一件都無

share下衝動篇之後嗰篇
打到4有alice攞 但估計會打唔贏

唔好問我5-9,10點打
5-9打咗兩次，第二次見貧血就con咗一下
5-10一復活即死con咗兩下
唯一心得係未入第二條血唔好諗爆石
兩隻第二條血都難打到戇鳩

一般關會跌啲垃圾防具
不過升下都勉勉強強有幾百防

肯con的話人人都過到
不過真係要特別鳴謝一位46000戰力嘅好友(路人add返黎)
一睇就知重課
因為佢已經換咗呢把

又食石
各位唔好收禮住
又無咗20粒

解放角隻s 好廢已del

戇撚鳩話維護就維護
明明玩得好地地突然關server

仲諗住早啲起身打肥

留哂ap同我講維護

維護完都冇收番3000石

你就好啦

屌佢老母維撚到一點

vip game不了

有冇id share 卡左喺5-9又唔想con

好過依隻 玩都冇得玩

又維護

我冇份

咁撚多bug唔維護仲死啦

有無公會可以收小弟 淨係抽到解左ピノキオ同 アリス既武

46000戰力 正式開 ser 既第一日已經爆機

如無意外應該聽日開活動

入唔到驚

我覺得聽日出完維護返十幾個鐘先

維護Alice

尋日twitter講左13號開

玩到果下好野

隻game其實點玩...
淨係打怪???係咪一定要連線同玩家一齊1打?冇自己玩嘅模式嗎?
你地抽野會儲10抽抽定單抽?

屌佢老尾
成隻game reset 啦好心

一堆人玩唔到
一堆玩bug 玩到屈曬機

唔退錢, 咪計返每條友買左既石佢地囉

on9 game

仲有冇公會收人

隻人點先升到12lv

食job卡 去交換所換

剩係換到一張 同埋角色都可以界破
唔知點升到12

Still maintaining

講左維到12點，做咩姐你

台主又串人

4個post 講首抽

咁twitter出晒公告呀嘛

唔係講, 由開始到而家, 我都未過到首抽, 唔係LOADING就係維護, 真係痴燃線

又話2-4 假希望 無口齒公司

【緊急メンテナンスのお知らせ】
現在、緊急性の高い不具合を確認しております。
この不具合の対応のため、本日6/12（AM7:30〜AM13:00）で緊急メンテナンスを実施させていただきます。
皆様に大変ご迷惑おかけすること、深くお詫び申し上げます。

今朝6點講嘅

仲維緊
好彩早兩日已經DEL GAME
你地慢慢等

台主已經做左呢度老屎忽

就黎燈死隻驚

關我鬼事

等一陣營運會唔會改時間

開少少維多多 正正經經2-12咪好囉 唔洗啲玩家無啦啦扎醒 假希望

有冇巴打早幾日刷到有bug石bug裝帳號
想知有冇ban到

岩岩打左比橫尾 佢話會如期開

如果唔ban左個堆帳號或者收返哂 應該一大堆人投訴 如果唔係就個個等有bug先收信

撐台主等撐自己

開到1310定1330？

其實玩左幾日
隻game我覺得已經唔錯
除左連線問題同抽野機率之外
隻game一出已經有協力 公會 仲可以講野 武器又有唔同技 (回血 加防/攻)
希望之後出既副本可以好似online game咁既分工合作打 補師打手之類
同埋副本唔好話要課到全部岩屬性既ss武先夠打
不過SE 出既手機game 好似好多都唔玩得耐

同感～其實成個系統都好完整～
加埋包底抽150次有得換SSR武～公會幣換既野都好吸引

唔出奇 已慣

用輔同補好撚慘
冇岩用既SS/S武慘過食屎,唔通真係用A武去補或者降對面攻防

se game真係得乖離性係耐

重覆登入果個bug ?

其實又bug 又剩
唔reset 隻game 真係比你整到幾好玩都無用

依家呢個維護,官方話係"超緊急",我估係同果3000石有關

有d咁嚴重既bug唔維護仲大鑊啦

一起手直接自動同你課3萬yen既石數
ho ball

如果冇合理解決方案真係唔洗玩 一開波3千石 突滿ss裝 玩條毛

仲要一個鍾又可以比隻驚虐待

M

有

大家都有三千石就最公平

那有石

岩岩先知有得裝副武

即刻冇哂心機玩

結束營運就最公平

裝左有咩用

加數值

副武加武器10%能力...

好過冇

希望齊齊有3000石

咁派既話佢會tune低個機率去收返晒d石

Bug完抽左個啲佢點搞

BAM AC

聽講個bug係因為server唔穩定而造成

執粒

改左1400

好波

Ho ball

估到

屌係咪玩野呀

最惡手機驚

香港時間1點

無口齒 偷雞延長

【メンテナンス延長のお知らせ】
緊急性の高い不具合への対応のため、現在実施しているメンテナンスを延長させていただきます。メンテナンス終了は本日14:00を予定しております。皆様に大変ご迷惑すること深くお詫び申し上げます。誠に申し訳ございません。

8分鐘前公佈

不如人人派3000算啦
反正你呢幾日不停維護同斷線都未試過好好地咁玩隻驚

想知最新消息，就fo twitter再開埋通知
查看 SINoALICE -シノアリス- (@sinoalice_jp)：

咁咪瘋狂通知你個ser有事,不了

張圖搵人繼續update啦

琴日已經破晒記錄

前世做錯咩野要玩依隻驚

又要刷首抽

頂之前啲石用晒
重唔重玩好呢

台主又要刷過

3000 石係咩黎

成個iphone派貨表咁

尋晚11點到新開acc有得bug到3000石到
最高見到5800石

尋晚開左成20個account
諗住反正都無野做就綁定曬密碼
如果無刪到d 石
我派比大家

估就估正路會ban哂
但係除左當時人之外 其他人根本唔知有冇真係ban到 所以先至問下
早2日已經見到有人貼突滿新手SS裝

所以最好就一次性reset 成隻game

不過反觀爐石當年on99 全服誤派2000coin
最後就第2日全服一齊扣2000 coin
用左果d 就報執到無事
dllm

留名用bug石

睇個款都要重刷
雖然公告有講2b會送 但係我估唔跟武器

留名

送個隻係SR級, 之整隻SSR要抽GE

如果真係咁我寧願重刷

無玩過nier 無愛

唔太可能reset 已經勁多人課左
新呢批3000 5800石應該會ban 但係我覺得早2日bug到嗰堆有機會走得甩

開左ser

Nier幾時出

開nier先開始玩

點樣先開到局

課左果d 一係退錢, 一係退石
大佬你個ser 日日死20粒鐘
又bug 又miss 活動
一開波已經咁撚唔公平
玩撚咩

入到game

留名 佢唔收就抽完就算

似乎冇收番

個信箱顯示5個物品 禁入去乜都無

冇賠石既喂

結果搞左咁耐剩係得4石,連1抽都冇
好波

垃圾驚

對早開驚既老seafood公平咩

依家連事前送果600石都冇得拎,新ac

而家首抽d石冇曬

咁點刷

新手想知一章十節點clear哂拎哂啲石 求救

以家刷到首抽 真係on99

營運就係唔想人刷住

姐係唔比新手玩,連20抽都冇埋

BOSS個場第3個CLEAN係要用番個章GE角色去打

不如cut埋開局個十下啦

係咪就快執

今次維護連石都無

新ac冇600石
食撚左屎呀

SE計過數
淨係現有既課長已經夠賺
唔使新手啦

之後一次過派呀

se好波

番名

出nier會補返派石敗唔拘

整個黎玩下

估唔連一個月都捱唔到

跟隊

都係回家了
返去玩cc

收隊過番去玩PAD喇各位

收隊過番去玩屍屍喇各位

收隊過去玩返白貓喇各位

唔要

巴哈有人話。。要過左教學1-1。重開就有番600石

留名要bug ac

即係統一到IOS咁,要打完1-1先收得石

有無人進化過武器 進完有咩唔同

有冇id share

請你派我1個AC

處女液4突ssr 仲係到
無事

屌你牙

呢枝咩黎
中左之前彈左個box 出黎:o
之後再禁落去就去左app store

尋日d account 無曬石
對唔住各位巴打

派我

得罪講句
戲情就開場一兩句帶過真係幾悶下

屌,抽左個d就仲有
公平咩??公平咩??公平咩??公平咩??公平咩??公平咩??公平咩??公平咩??公平咩??公平咩??公平咩??公平咩??公平咩??公平咩??公平咩??公平咩??公平咩??公平咩??公平咩??公平咩??公平咩??公平咩??

公平咩??公平咩??公平咩??公平咩??公平咩??公平咩??公平咩??公平咩??公平咩??公平咩??公平咩??公平咩??公平咩??公平咩??公平咩??公平咩??公平咩??公平咩??公平咩??公平咩??公平咩??公平咩??[

黎緊會鎖一鎖AC收返多左嘅野先再解鎖
但用晒D石會點無講到,但BAM係其中一個處理方向

戇撚鳩

攬炒

正呀屌

唯一一次做得好

交換所入面金銀綠d幣點有？

..... 仆街......

好 繼續玩

大清洗

有冇會入

良心,即刻課番1萬以示支持

最簡單就收返晒D多出黎嘅ITEM, 拎左黎突破就回溯
身上石頭數唔夠用左嘅量就BAM
但SE啦喎

se心諗直接bam算

刷到嘔血最好成績都係
1卑劣2木偶哥
都係玩了反正遲早執柒

痴撚線
每日玩得幾粒鐘都上到Appstore課金榜第二位

唔明d人點解重課
擺明係垃圾速食驚

反正短炒食一水

咁多油王
同埋黎緊個活動好似幾受歡迎

其實咩時間有咩打肥

其實D武器仲可以玩咩花樣
輔助黎講已經有哂加物防魔防,隻game又冇減速,麻痺之類既debuff

加cost數值高d

宜家無,唔等於將來無架嘛

請問有冇人知任務個個"定型文"係乜野任黎？

新手白痴一問 點解轉返去香港ID會唔可以買石 P&D可以喺日本ID下載然後轉返去用香港ID俾錢買石但點解死亡愛莉絲呢款遊戲唔得
順便想問埋貨咗金嘅巴絲打係咪用日本ID去俾錢買石？
可能小弟問咗啲白痴問題希望巴絲打們見諒

一人多職本身已經仆街啦仲要抽專武先開職業

d攻略少到連d boss點打都唔知

竟然仲有人會課

日本id用返日本既acc買

去設定 選右下

入到去最底個到有個xxxx設定

唔該晒巴打嘅解答

去到依到 改一改d字就完成個任

到底ALICE 4章10節點先打得過
隻boss斬一下成2000血以上

整完等於無整 又卡關

有無人知道課金紅帽是什麼職業

刷多咗個帳號 希望有巴絲收留

搵人一齊打，降佢防攻加自己攻防
仲有升多幾個人上JOB LV4
LV4就拎到第1批攻防加成

同問～難打到PK

有冇公會收人?

硬頂

已經向橫發展 廢事浪費體力

我！！！

申左:LIHKG ID:JasonC

ME TOO～打左白雪過左

👌🏻

20lv前向下冲，20lv后打橫冲

俾CD ROM拎左sosad

唔敢升過20無左個無限掃除

抽到灰姑娘
打第一章又出唔同版灰姑娘
有咩分別？

冇防禦支援

有無公會收人
ID:827688543

結果我都走咗去打白雪

岩岩過左 用石黎打佢 死左返生再打，復活左2次

點都會過 除非你乜都唔做

頂 唔記得咗

Ss 武器好難升L 一場一個 一條體兩場

鱗片要40 30體打一場得0-2 個

都係慢慢黎算

有冇人刷BOSS？邊隻靚仔少少？

仲有冇工會收留我

id:428554233

戰力：15681 SS Alice

睇定d龜速郁算

成日食石 唔敢去抽野

新手玩左一日, 想問下點食法?

出nier活動都唔知重唔重刷好
玩呢隻的目的90%都係因為2B同A2

奶法

打4-10死剩只會自囘嘅CPU同boss打..... :/

打贏咗._.

有冇人開公會?

隻角唔係送咩

或者活動打返黎都好 要抽真係屌佢老母

隻GAME有8隻職
我估送其中一隻
要抽其他

活動角應該唔會再分職掛 好怪會

迫人刷首抽爆佢ser

玩左一陣 覺得隻game 遊戲性好低
不過冇野做就照玩下

好似送2B咋麻唔係咩
不過佢地隻隻都有用過輔助機
可能送法2B之後全部刀都要抽番黎

刷咗3個鐘都未開到 係咪唔啱我玩

呢個任點做

3個鐘咁少
刷番兩三日先啦

卡5-5

轉mean set

main

改set名

垃圾驚
auto有冇得快D

去 X示版 人地d post度留言
本書開完有5000熟練

刷到2b出

共通d ability係隻隻都加
定同角先加？

ALL

想問咩係2b

改左 但都冇

尼爾

Ok

所以唔夠打就將D人升到JLV4, 拎第1次攻防加成先

改你個main set入面既job
唔係轉set 係要改你main set隻job

可以開？

好嘢 再益多次
要嘅巴絲麻煩留個言

係喎巴打們洗咗幾多次先有兩隻SS

3日

次次洗親都係得一隻SS
果然呢一款遊戲真係要有鍥而不捨嘅精神

3隻 2日

轉頭又抽爛

5次, 4隻有3隻重複

等睇出NIER果陣大家一齊再刷過

好似又卡loading

洗左1日5次,5隻有2隻重複齊SS角

早膠知唔知到底幾時出牙

可想要

巴打tg我ok? christwong1993

新手留名

留名
開4個模擬器刷左3日
得10次出SS專武

仆街一講就中アリス

無左個玩左4日既風刃號
有無巴絲送號？

ios好難刷

iOS JB最快

冇留意係咪巴打黎、亂入幫手終於過5-9,唔該哂

求公會

lihkg唔收人既

遲啲嘅iOS 11係咪可以自己內部剷除檔案

用電腦刷吧

未必 而家用緊 應該唔會比你搞app入面d野

今日開始玩係咪冇果600石
我尋日刷首抽仲有

好似14/15
master 6小時前
submaster 3小時前

諗極都唔明點解班IOS唔開電腦刷

problems？

想問下呢個去邊到解?

巴哈有POST講解
自己去睇啦

一日未開公會戰都無得比你做晒

有冇巴打帶我打5-10 打幾次都未到2血
利申5-9係con嘅

用bluestack ?

終於刷到

咩叫無左個號
一係無左個帳
一係無左個ac

咩叫風刃號 R晒頭 蝗語

一齊加入 我公會 九龍城寨 打死班MK仔

風刃號？？？卑劣？
我刷到俾個你

又派30教本

Chok仔入左會未？

連登有冇公會啊

x2

講蝗語仲俾佢？

【プレゼントボックスからアイテムを複数回取得できてしまう不具合について】

正常時ではプレゼントボックスから1度のみ取得できる魔晶石を含むゲーム内アイテムを、ネットワーク高負荷時に複数回取得できてしまう不具合が発生していたため、6/12 7:30から実施していた緊急メンテナンス中に改修対応を行わせていただきました。

本不具合により複数回取得されたゲーム内アイテムは、後ほど回収等の対応を実施させていただく可能性がございます。

また、一部、本不具合の意図的な利用が確認されており、現在、アカウント停止を含めた対応を検討しております。
本不具合で獲得した魔晶石を含むゲーム内アイテムのご使用に関してもアカウント停止の対象となる場合がございますので、万が一、不具合で複数のアイテムを獲得されている場合には、ご使用をお控えいただきますようお願いいたします。
※詳細は別途アナウンスさせていただきます。

ユーザーの皆様には本不具合により、ご迷惑とご心配をおかけしておりますことをお詫び申し上げます。

有人用束縛+卑劣 換我束縛+虚妄+SS水召獸

卑劣好定虚妄好

終於刷到卑劣了！

想問下是咪而家唯一一隻輸出角

當然係你個帳號好啦

一職兩ss同兩職各一ss
一次只可帶一隻角

賣朋友

係咪要全部SS+爆lv先上到40000

大把輸出角 最緊要你d武器夠多款

呢傢連登有4(?)個
力威
LIHKG
人類惡
社畜

不過應該滿曬(?)

想問抽番黎啲A RANK武係咪就咁當肥料食？？？

話說有個虚妄の竪琴
有無巴打要

你d S 同SS 武夠用咪食囉

咁3把ss，邊把比較好d？
唔係話虚妄の竪琴, 束縛の杖 都係輔助
卑劣の刃 係輸出咩？

新手留名~
順便問下有冇仲有位GE公會?

隻GAME可以放十幾廿把武

虚妄同束縛都可以用魔具打人 即係武器右上圖係好似水昌球果種

LIHKG應該仲有一至兩個位

1/8種武器係水晶球你可以教佢用輔助輸出

點樣揀朋友入隊?

隻game既人物唔係裝一把武器打天下

求入是但1個 586922910

刷到卑劣只係多隻角比你 你把劍都可以比其他角用

當然要岩返職業

申左呀

Ok!

一係整多一個？

好似要過左會戰時間先加到 一陣加

就黎開戰應該又未入到住

no problem

跌左隻寵

冇計,得呢種俾到兩隻角打人

lihkg團
準備online啦 希望有得打

TWITTER咪講左13號先開放公會戰,做乜鬼

咁多問題要搞 我就唔信13號準時開放

真係冇留意
抱歉

點解要限體力

仲話有新野出

好似話會出尼爾?

爆石啦

會長最廢

會長係咪排15果個?
佢冇玩了 ?

我以為金金金 先係會長

公會仲未開

nier聽日開？？？

打完第二章

拉上去會答到你

無限延期呀
13號係新嘅event

好似係lihkg呢個名嘅公會有兩個

睇下公告啦

山本彩 已申LIHKG團 郭大俠

啱啱check下
有4個
你哋小心入錯

ID:871990224
11000戰 有冇團收留

LIHKG 滿
LIHKG2
lihkg
Lihkg 滿

其實滿咗都好似可以申請 ._.?

申左LIHKG果個

有好多申請... 一陣踢一個 仲剩一個

7點半係唔係有武器exp 打

ID: 181723201
會踴躍參加團戰，求公會收留

另外想問下 退出過公會需唔需要等cooldown先可以加入另一個公會？
無cooldown既話我是但加入一個解左任務先

岩岩完左啦
6點半呀

id: 428554233

OK 麻倉憂已申

有多個位的話求加
名:Vegi

已加 IGN: R

ok thx

暫時full了 如果有加返你 sorry

job lv能力寫住共用 係指該角色所有職業共用 定係 所有角色共用

所有角

睇巴哈話係該角色

岩岩開左個公會 都係叫lihkg
暫時兩個人 要入既留ID啦

[quote]岩岩開左個公會 都係叫lihkg
暫時兩個人 要入既留ID啦[/quote843454941已入

好似join左
661800548

837804045

871990224 好似入了

入左
id:853322368

咁鬼難中

入左個唔洗承認既LiHKG

有無創辦人出黎認頭

我都係

入咗
673396241

我諗應該冇入錯另一個掛

仲剩5個位

ID 612682194

申請左
254877258

突左卑劣隻人一下
之後果level要成10,000 先升到

經驗關係邊幾個時間

龍鱗勁Q難打

升12要20000

香港時間: 18:30 21:30 00:00 好似朝早都有一埸但我唔記得左

早晚6點半 早上1100-1130? 晚上1900-1930?
後面兩個唔確定

香港時間 0600

468531212 add左

戰力唔知點升好,已經升爆左把武..
係咪要升埋其他武?

升武LV
突破
升武技
進化
防具LV
突破
進化
召喚獸LV
突破
進化

我都係喎

S同A果D洗唔洗升埋?
其實我得卑劣一把SS

暫時連登公會：
LIHKG （滿）
Lihkg （滿）
LiHKG
lihkg
力威健身
人類惡 （滿）
働け社畜ども （滿）

1001個個記得開po paste埋

玩到廿幾Rank但係得16000戰力

唔好剩升一件，打散升（SS & S），之後盡量放到cost上限
記得升防裝同召喚，相同突咗佢（唔會計cost）

點解我每次開GAME佢都要我簡GOOGLE AC同埋DL野

入人地共鬥成日完唔到場
要重開

4-2隻甲有寶咩打左成日都唔出

武技要點升?

食任何武

285500102

同埋共通係全職共通
唔係巴哈所講既角色

221790716 加公會

thx

有個post係有唔同武器ge數值，但我唔係好明up乜

而家有400幾石應該抽左佢定係等?

Strong hold

想問點樣入公會

我想問幾點可以打肥

減一粒鐘

就咁入GAME就有10抽?

係咪抽中張圖其中一把武就開得?

仲有無公會有位
岩岩二章完

5ss

抽到彈隻角出黎既SS 就開波啦

好 努力中

有冇公會收我

555739850

痴線點5ss

有個ss 帳號，乜都未玩過，有巴打要就比佢你

Join 左力威健身
ID: Marco

224281447
入左力威

505988139 求加入

lihkg已滿

無曬公會

點樣自己開一個

拎對ss翼 要做17次果個 係要做咩

求公會1個 邊緣人

撞唔啱時間打急襲

不如整個巴打id list？

開就有人加，咁多巴打

點樣自己開公會

完成所有任務

依家首抽得35石？

604461683
skyip
力威已申請

刷首抽無左600石啦？

thanks bro

依家要打埋1-1關先有晒事前果d石

屌你又入唔到關?

入黎啦巴打們

又卡LOAD

又黎啦

HI

要過左關先得

btw 開完公會先黎無人入

今晚1點-4點維護

巧

而家又load到

卡完LOAD終於入左,LOAD好無耐就TIME UP
好波

公會係咪無人入
無人入我就去d on9 公會痴人打算啦
要做任

入唔到

又準備main
乜撚野垃圾遊戲黎

繼續努力

仲刷緊

已抽爛

我個首20唔敢再抽,要升戰力得返食肥呢個方法,升超慢

咁早維 仆街

我都抽左600就停手

你首20中咩??

屌呀....
要點做

0 抽
等活動

過左會戰時段先入到會

咁囉

幾時死???

點解唔得

一個鐘內唔入得呀

你都係 幾時死??

會戰開始前1個鐘,所有公會都唔可以收人

開SER刷到尋日先開到,
仲有大把人刷得癲過我
屌細力D啦

我同台煮一樣尋日重生

台主幾時死

祝台主死後下地獄

祝台主依加落地獄

193766723 暫時玩到13000，求加

乜撚野設定......
而家成個公會得返自己
會唔會做唔到任架

btw 送果d 素材
是咪用黎強化把ss ??

有無話第一次合成會平d, 所以要儲埋一野合?

lv1強化最平
公會戰未開放,點都係做唔到任

有冇巴打想要愛麗絲 又多咗

進化裝果個任點做最快

瘋狂刷肥

1.未有公會任，你衹有打平常関先啦
2.你可以強化SS, 但係我會建議平均升S同SS
3.衹要未升lv都會平d, 所以20-20-20-...合會平D

我係你就唔好晒料進S同A

搵件a
ss打你幾日都未夠料

有冇公會仲收人

所以最好就第一炮就升多d

d C級素材你地會賣定點

照食

lihkg
小弟開既

轉頭申請 id tylcl

單抽兩下中SS鎚 唔錯

出場又卡

又有一次機會

又卡住又食我體

未入得住既
話你打緊會戰或match緊

抽左頭30抽 D石留係身 遲D用? 除左抽裝回體仲可以點用

復活

過幾日有新野抽(好似係)

.......... 無得玩

無問題

而家公會戰中
要一陣呀

入左公會
叫Sayonara

見到你呀絲打
一陣完左公會戰就加曬你地
想入黎就留個名

1) Sayonara
2) tylcl
3)
4)

原來已經可以入團
巴打想入請留id

全部巴打?

聽日出nier?

V 係我

岩岩上左31600 總和
有關唔夠打既可以follow我用我 仲有一百個位
702988225

屌你都on9
公會戰就空既
入關就斷線
six9

呢隻game
連單機果d 過關都要人長開隻game
ios quick reply 個message 都要重新load

有無人有bug
我突然間完全打唔到, 一招都出唔到

依家加你

剔左左下角可以用你follow左既人 / 你既follower 咁就可以自選隊友打王

工會戰完左啦？

會戰無限延期

ser問題
又卡了

5)^_^

太少SS同S武，個戰力升得好慢

就萬5

又斷

added

我依家斷左不停被彈出彈入

係咪11點半有多場肥

A武都用住先啦

我完全郁唔到

加咗

諗緊升MAIN嘅A先定SUB嘅SS先

日日都係咁架啦

今日完哂 聽朝六點半先有

入左關冇反應

加左

overflow晒差1經升rank
一陣打防具曜日進d B防具用下先

到底點升咁快
D料話咁快就食晒

已加
小妹lulu

已加好友 我係Liz

換左愛麗絲刀了

Pcccw已加

得578石o既 唔夠2抽

其實暫時只係升一隻alice會唔會卡關

預左唔長玩，鳩換算

屌你班友咁快課佢老味
助長歪風

點換呀

升幾多都係卡

良性bug

唔撚係掛

原來開消費電力高 順好撚多

刷完首抽之後要做咩？打故事

係喎 即刻無卡

我都想知各位巴打打故事用咩次序
我鳩打

戇兜

我希望你可以講黎聽下

我準備買隻小紅帽返黎

chi sin

台薯

清體呀

可愛小肥雞
r
pcccw
bluebell
skyip
武月

邊位係巴打

R

1點先維，打埋一陣個曜日先啦

咩任.....

中有2個鈡，慢慢嚟

公會戰

跪求卑劣 有冇歐洲巴施捨個

尋日咪比左堆石既
你十抽會送100幣
抽得多送得多

即係玩鳩人....
根本頭先個公會戰係空白既.........

原來係課長/bug撚限定

你就有

好快會ban ac 啦

公會戰延期啊....

一日冇公會戰 一日都冇得拎任務件ss裝

又卡場

扯斷條繩係咪中硬ss???

即係根本無得完成日任

係

係啊

可愛小肥雞

pcccw
bluebell
skyip
武月

自己出黎say 個hi 先

中硬ss定中硬有角ss??
岩岩扯斷條繩 出alice

中ss
唔包有角

SS

佢有送返啲獎勵比你

好友硬幣 果d點拎

嘩 繩都扯斷你 仲要搏3/51

第3個咩黎...

用白雪通關

用番個章既角色

人名黎
你可以對返

呢個又點解.....

但係出alice

原來有d A武都升到上SS
咁都幾好

跟返果關個主角呀

專用角嘅章衹能用指定角

首抽炸 刪埋添

alice 都刪

已add，game名同連登名一樣

之後抽爛就刪架啦

我有個卑劣+1ss開局
後來抽爛都刪左

【通信エラーについてのお詫び】
時折、ネットワーク高負荷による通信エラーにより、モノガタリがプレイしづらい状態が発生しております。リアルタイムで対応を実施しておりますが、復旧に暫くお時間を頂く場合がございます。皆様に大変ご迷惑おかけすること、深くお詫び申し上げます。

我抽左2個ss出黎之後都唔敢抽第30下，留返比遲d嘅pool算

起手得一把卑劣 抽唔抽多次10抽好

我就係得一把卑劣，而家留石

開game

留住先

你地就好啦

整多把ss武先

岩岩申請左lihkg 寫住巴打快撚d 入果個，cwhhk

卑劣 + 水召喚獸開唔開得???

屌你召喚獸見都未見過

水召喚獸冇乜用

0.034%

未見過SS召喚獸

ok

呢隻game 機率好搞笑

家陣玩唔玩到?
我卡住起個戰鬥度

風同水都唔夾

Add左個土豪
右上有id快d加

Fail

真肝友 :o

就 1001 啦

連登公會：
LIHKG （滿） 金金金
LIHKG （滿） lihkg
LIHKG （滿） 郭大俠
Lihkg （滿） Marco
LiHKG (滿） da
lihkg (滿） 地上にフォラオ
力威健身 (滿） 牙榮
人類惡 （滿） 沖田総司
働け社畜ども （滿） 森のくまさん

1001個個記得paste 埋過去啊！

其實個兩隻契弟download嗰陣講咩故仔 好想知

但係裝落隻角到加好多能力值

送首30卑劣加3％果隻 有冇巴打要

第一次見人跟屬性

左: 屌你班仆街又刷首抽
右: 知啦屌，講左百鳩幾次
左: 咁有人刷，我就要講架啦
右: 屌你老母，好撚柒煩 --> 打鳩右邊

抽

記得巴哈有人翻譯

有幾把S以上?

堅

#999

唔記得 應該有4把up
話說有冇人留石等16號抽